FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (33) 全蟹宴

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

LM星期4抽好野

熱巴好似無時無刻都mon緊post咁

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

屌新post一摸

廢青

個title啱晒啲賺得少就話蟹嘅巴打

我高追完又升唔返就真係蟹

摸

玩英超隊嘅話
POTM Pukki係咪點都要整返隻

太遲了
開驚個陣係普神而家係普狗

Cls 3格85

小豬好想要

咁留返啲肥料算

他首

有巴打要做銀卡任推介泰國球王猜拿貼 又快又有skill move

蟹哂 輸死

+1

啲人predict張if老母好似都幾正
諗緊if ndidi upgrade上去拍sissoko雙cdm

RB 用森美度定入場換獲加好

Semedo

利雲咁快出if既話
Sbc個班實屌死ea

全蟹妻 on撚9隻小豬250k 我補多小小買隻reus唔撚好 雖然打嘅位唔同 都係咁話

Walker差過semedo定點

因為用開walker覺得唔差。係入場換有啲煩

Semedo 夠勁啦
拎walker d錢黎炒卡好過

差得皮零野一賣一買差不多

好小可後備入場換右閘 晒左個名額

諗住打埋呢個星期walker
下星期一派彩買集semedo返黎試下

小豬好勁咁喎，好多9x

呢兩日啲dr咁難打 由D6跌落d8 仲要係咁和

星期4 semedo就會跌返d
依家佢out pack先咁貴

咁星期四買隻試下先
另想問問de jong食咩chem

堆squad fitness 意外地炒唔郁

全世界都降班打緊 icon

有bug仲有邊個食fitness

IF都未出

唔係話fix左

DR Mission唔記得係要嗰個聯賽first owner...
浪費左兩場
意甲冇乜人用

if會唔會睇埋國際賽?

諗住星期4抽完先解
希望唔好咁快fix個體力bug
仲差4個未解

等我仲以為咁抵

#1 賽季目標投票其實有咩用

potm普基係咪nerf過黎

做乜ea 咁鍾意出垃圾sbc比美職

我覺得真係未必reus 玩到悶
重點能力: composure reaction aggression strength 爆哂
41212(2) 拎黎打中場中真係萬金油
防守數值平均79 80
遠射89 ( 好多頂級射手都無)
德甲既可以考慮玩下
利申 : 全德甲 , 睇埋食評先
硬淨 , 爭搶 , 識射波 , 有防守 , 反應快 , 夠冷靜
腸埋食評先

我有同感 自從上次更新完成個垃圾咁

D3勁撚難做
終於奴淨法甲
聽日繼續

But icon swap 如果換中場icon既記得砌左隊先做

搵梗英超人取代佢

再上又要有明顯勁好多 我諗要美羊

準備打單機icon
online打撚左兩日

屌我都睇撚錯

cam揀費明奴定大力神好

我會要大力神

Kimpembe有無食評？

2個月加埋係23張定24?

24

其實而家奴唔抵
因為DR d分撥左入去今星期
個人意見星期一至三奴SB
星期四先奴DR

有咩陣好用究竟除左352
利申用緊4231 有啲kick

尋日ff完，冇臭燒flashback有啲sad

玩完 352 家陣太公廁 轉完532 開心使用中

覺唔覺得今年出d德甲特別卡好撚勁
之前隻bvb 右閘，同呢隻小豬

終於賣撚哂D Unassign，重新上路再炒卡

我都係想見下83 84姐
下下都最高81

頭先啲Tolisso咩事
1300左右就有一張
但想搶又搶唔到

ps4更新咗個batch未

係咁和

到時要食氣仲唔抵

41212(2) /4222

唔覺

Yes 反而德甲既if 實用卡仲多

後悔做左利雲

星期五再做囉

ea生日禮物

隻小豬agility低到咁 見到都唔開胃

好用 開驚用到而家
打三中堅既左邊 翻身追 高波果啲都冇問題

個post名

Strong hold黨全面進場
82-84 IF, JM, Tolisso, Leiva 共400k 貨一張都未出到

尋日平平地賣哂

冇話屌唔屌既，鬼叫佢2場入3粒2助攻波蘭個5球都關佢事

廿幾萬黎講係零
齋值卡面同nation/league

De jong cancelo 屌打

即係WL夠2000分, 係咪我再打DR都唔計?
直到星期五? 定係我而家register 左就可以計返?

你平時奴DR都係為RANK1獎勵啫
WL夠2000分報左名就可以等星期5開打

出咗啦？

估姐，今晚先知

仲諗緊做唔做
出if 唔洗諗

個體力bug其實fix左未

點都要用有兩個ST的陣，個人用4222

我覺得唔係BUG黎，因為當體力見紅/黃，明顯D氣會去得好快同易傷

點解咁講

2萬幾砌到唔係幾抵咩

最強右閘喎甘都唔覺？

所有影過呢張相既巴打會明
真係唔容易 係d4跌落d5做都用左唔少時間

我係 icon 任驚贏唔到9埸, 儲定分下個星期再奴過

去打場友誼賽就明，紅氣入場直頭跑唔到

不過易傷我都覺

隻小豬貴到除時貴過reus
打352 4222 邊個位岩佢打
我鐘意防中好爛打 if delancy 加goretzka

琴晚解晒

1400 落到 1000 先搞掂

過程都係屌晒老母

有一場領先3球俾人迫和
我西甲搞左勁耐 英超用佐仔竟然可以3場直落
你會換巴哥？

應該都係
如果下次個d唔太變態

其實g8 ballack 辛隊 Rio 都有少少性趣

你會換咩

都唔知啲任夠唔夠拎Zaha，依家先19Lv

我24lv 都覺得無望

唉
原來我on99咁俾harry maguire食左張shadow
依家先知張野咁貴
第一年玩UT, 交足學費

打433，我都係想調佢上右翼拉邊...可能83都夠做，等耐啲暴跌執返隻算

到時奴到隻85 ZAHA, 可能又已經出左其他勁卡, 搞到佢變雞肋咁
除非用黎綠線巴哥

理智揀巴哥 rio 辛隊或者hagi
感性揀謝四

我都想簡謝四, 呃緊自己 [佢D數值好靚]

又好似係，近排玩好易見紅

手足
其實89，H/H，跑上跑落其實應該唔差，不過3*/3* 係缺憾，不過算，反正都唔想用咁多錢買KDB

我都定緊85 zaha放右邊

一定唔會揀杜奧巴啦 咁笨拙
正路一定係rio endgame卡黎

打算古天樂調落嚟CAM，Zaha 推上右邊，力架丹推去左邊
睇到時情況，如果換唔到85可能買隻83頂當，我又唔用佢射波

係咪因為前鋒多d非icon又勁既選擇？
我見大家都係想換中後場球員多

rio 係勁 都未至於 endgame

box to box 難求 其實係吸引既
ballack 最衰個體力 否則仲好

Same 理性會揀rio zanetti hagi 甚至布達堅奴
感性真係g8

rio mm, 信心不大...

一般人已經可以用好耐
土豪另計啦

其實當佢係老母咁用都唔差呀

想知杜奧巴係咪真係咁勁
有焦人試過？

想試下巴哥 但理性叫我唔好

係唔好用呀今集，上集好好用

33真係好大阻力 真係打cam會6折左
所以真係有機會唔揀

琴日打dr 見到全世界都打緊352
然後比人爆翼果陣又會轉番做4後衛

點解？如果睇續航同獨特性巴哥真勁

Rio同d閘加埋都買唔到巴哥

話時話 點解攞rio大家都撘哥迪奧拿 舒米高唔好咩？

用落好鈍

龍門幾萬都有隻最強普金拎黎做咩

但佢放得係23tokens 應該有的威力既 又44

咁都係嘅

上集d 龍 勁貴 今集全部變臭四

用巴哥等於用佢地

但今作自己用親d前鋒都係靈活細細粒
巴哥咁大隻 驚佢好鈍

nesta+pirlo
rio+schm
作為2隊fans手掌係肉手心都係肉

巴打第一年玩UT？rio真係有神力
不過呢隻係baby

有無咁差⋯⋯

派路睇數值好似好廢 有無人用過

屁馬又炒上90幾萬

慢 矮 唔靈活

係咪每個WL都一定會LOOP一定...

Pirlo唔靈活？

你又啱巴打你打算換咩

350k執咩好
1. 賣阿古換son
2. 買 sane + sterling (sterling>dembele?)
3. Firmino換lucas

想換j辛 轉去打cdm
但又無cb可以換去打閘位
拜個隻hernandez 81pac打閘係咪太慢

1

利迷唔想換riomid G8上年又玩過
可能換辛隊

諗都唔洗諗，1

今集唔知，上年記得 Rio 好似係得Prime 先勁，Baby 同Mid 都好普通

Market 連貨都冇咩
btw Maguire 本身太慢
個人覺得中堅pace最慢都要6-7x

Prime係爆機卡 baby都係勁卡

頂同我一樣 仲有隻carlos其實都的興趣

其實卡路士+基斯普都唔差

baby rio應該都夠頂到去2月嘅

我覺得Keane 都可以

我可以點執好少少

Same如果奴唔到咁多張就換carlos
其實最想要dalglish 最衰無

試過唔小心㩒咗落建議到
食咗張hunter落隻垃圾到

inform 老母or sissoko

5000蚊, 學費唔算好多

仆街唔記得不推文

想要細哨/施多夫/卡卡諗緊要唔要pack搏下

又係喎 基斯普好用
好多選擇

Keane直頭勁 不過我唔多鍾意真人

用過vieri...個種廢...

呢隻我應該不了
第一眼以為你講kane

Giggs有無食評？

搏唔過啊 到時出隻龍比你真係
Btw baby細哨廢的

第一水佢一定唔會點出的end game卡既

係咪冇咩人砌小豬
D卡都冇咩升

嚟緊嗰隻inform 老母好d or sisoko

352黎講
其實係咪冇哂翼鋒
兩邊都係搵快閘?
然後搵隻防中落去打三中堅?

利迷表示好想要King Dalglishhhhh

理智都同我講搏唔過
不過諗唔到要邊張
疤狗想要哥帥但佢張icon又好似廢廢地
李華度聽講又唔好用

我係咁打352

用緊Middle 杜Sir，爽到仆街，Baby 斷貨，啲人開始有啲錢就追隻Mid

真係唔好揀李華度

AA9Skillz 個RTG account, 做SBC抽到C朗
人又勁又有錢有大屋又有女, 人生羸家

76 stamina 仲要咁鬼貴
應該得小豬Fans先會砌

巴塞應該冇乜ICON勁
可能得某D Version細哨係勁
其他哥帥李華度hagi古華特都好麻麻

但好似都唔差

咁兩隻閘真係至少要90 Stamina
防中又要放三隻先夠數又一隻中堅兩隻打番中場

打draft用過隻baby已經勁到癲 強化版ben y咁

有無手足解說下而家META果個532點SET
唔係好明

Draft玩過 好撚靈活wo

唔知揀邊個好

沙拿有冇使用說明書, 好似用極都唔多順咁....反而丹比利順手好多, 定放沙拿ST會好D?

我隻大巴黎diallo食shadow 好鬼勁

琴日對住依度啲巴打第一次見識到352既威力
一攻湧上黎搞到我企都未企穩就輸兩球
回防又成十一個番哂去真係好難踢

好彩最後都係靠爆翼追番3球

換icon都係選自己鐘意既行先
我自己target左係謝4

Rio就算係爆機卡都唔會換

防中要揀個有番咁上下高既打中堅
兩閘我覺得最好有h/h起碼防守要h

睇左 屌

佢唔靈活應該99%中場係鈍

咁都幾harsh
好少可閘係防守h, 好彩semedo係
防中要高大又快, 真係要搵施素高打?!
但佢又好似打防中週圍撞爽d

好奇一問 點解好似唔多見人想換李三腳
有冇食評

我防中搵卡斯米路打中堅幾好

352 係入場先轉定點?

食張卡巴打

加1
而家一見到啲352就即刻整個爆翼陣比佢歎下

卡斯米路鈍唔鈍?
驚佢轉身慢
同埋砌chem陣冇翼好似好難砌咁

再入83斬手指

中後場用 德甲
Reus
Witsel, Goretzka
Roussillon, Sule, Akanji, Mbabu

H/h係咩意思

防守ok 但如果打組織 轉守為攻 要佢傳波 係垃圾等級 , 迪莊好用好多

Youtube 有

那有錢

Player work rate

Attacking/defensive

我覺得都夠用因為我通常都係用短傳猜番上去

咁唔得o咼
今集就算係防中, 中堅, 傳波都幾堅要
唔係的話好易面對面交俾人

英超左翼 文尼定辛尼好啲

其實rio即係邊個見個個都想換

今集成日面對面傳俾對手

Mane

D 鬼佬係咁轉畫面唔係好明

巴打你認真?
RIO Ferdinand

仲有咩位需要改善 有冇師兄指點下

特別中堅
一傳俾人地就單刀
所以今集領先一球最後10分鐘想猜波都好危險

黑卡文尼就黎1M 你就知

咁meta 係532 定352

而家知道了唔該

一係Anderson
一係Mane

幾時知德甲totm?

Son?

柚木

Laporte好用？

其實total 有幾多coin係手 想換ballack rio 夠唔夠

我覺得唔錯阿 慢左啲但身位都仲可以

係咪指tokens ?
奴足哂24 tokens

我用米路打防中 set 佢全防守 係後場撞撞撞
進攻就唔洗佢了 搭兩隻cm 用黎傳波 控中場

BTW MM係星期四0100UPDATE定係星期五0100UPDATE

米路條撚樣傳波真係垃圾級 , 傳波冇力俾人搶

柚木天娜

換zanetti+schemical 定rio+哥狗好

如果係咁
咁我寧願用vidal
傳波夠用, 轉身, 加速都ok唔覺好慢

我唔信你未j過

打吾贏world class點搞 淨係識打人

見到就完 和不如og球比人贏 幫下人

已引退

有400k 可以點執4個位
諗緊
1)mendy+martial+sissoko+aguero
2)alex telles+d.costa+matudi+griezman
3)alaba+古仔+dejong+laca
定其他

屌咁我琴日做咩比你地屌

352 係41212(2) 嘅變形
防守呈 541
兩個ST回防 企 LM RM 位置
兩邊亦都回防 企LB RB 位
CAM 留守前場做ST

進攻時 3214
兩邊 +兩前鋒 潛入後方
CAM 做派牌
即5人進攻

2CDM +3CB 五人防守

其實同期 高樹同愛田由都靚

CDM Sissoko/ if Ndidi + Wijnaldum/ Ndombele
CB Sokratis + Sanchez

又可以繼續討論 rio vs rion

其實換得果堆係咪入面有啲base有啲middle有啲prime係game入面有無得睇

你仲係睇唔明，即係有bug可以唔洗食卡，但有人覺得氣用得快同易傷，只係覺得，未fact check

41212(2)大家點set?
自己用cam位成日走左落去cm同cdm中間，又展期係左路

變左懷舊AV 討論區

仲有古都光

去到91分鐘幾俾人迫和就試過幾次
(大家都明顯係做icon任的陣)
邊有人own goal咁好人

因為會虧左兩張

Stregth 9x

5*sm都有得唔靈活？

係咪我老了 第1次聽人2個rio都唔識

89分鍾都比人攻到仆街
結果真係比佢追到

純防中 Allan 定法賓奴好？

巴打你上年有冇玩 好似好少見你個名既

fifa19 d人用佢用到好燥 究竟掂唔掂睇status唔錯 但好多負評
今集體力用小左 有d想換ballack+其他野

更多巴好似推薦rio/ zanetti/roy

啲人話2* 3*所以不了

打法甲打到我就黎痴線
幾次領先到2:0
但我後場真係冇位換哂自己友
最後d法甲柒仔first own人都係會派膠或者唔郁/雙腳千斤重咁
最後俾人追番

Rion太完美

41212(2)
兩個ST 潛入後方
CAM 留守前場
CDM 留後 +守中場
LB RB 留後

兩個CM 預設

cam stay forward
兩隻cm cover center 其中一隻stay back
cdm drop between defenders

Allan 當 簡迪用

Kluivert+carlos?
最衰無佩老大

杜sir係邊隻

放ps4 coins
請留tg

個topic幾好

佩老大先係被恥笑最廢o個隻
EA整得幾太慢, 又本身矮
明明真人勁到爆, 又唔會慢

上年玩三個半月就棄咗，玩芒亨

有小豬食評未好想買

賣son同kante 換包皮 算唔算upgrade ? 我撚唔掂son 偏好好扭的

352 換卡路士頂Mandy 好唔好呢其他冇咩想要

Lead 一球 最尾好驚

包皮用fake shot 加速好撚屈
但聽聞會 nerf drag back同 fake shot?

Thx一陣試試先

我問呢啲實比人屌到仆街

我做就唔中

on99 包皮尼馬
禁實個L1 , FAKESHOT , DRAG BACK
個觸感反應快到 , 粒波痴到

太多次臨尾被追平
尋日唯有去到70分鐘就拖時間
先至法甲做到2場, 仲爭一場

就係見你咁熟架步 但上年又唔係好見你

我作為軌badge 都係ivory coast
你地點講我都會照奴照換
同上年做膠刀sbc一樣

松島

有愛比較重要
唔想睇到成日都尼馬包皮

軌 一定係換巴哥

Maria 愛田蒼井

5*SM 係指佢做到指定SM動作 同靈活係冇關係

想問如果全隊team chemistry 有100
但其中一個球員既chemistry 得5-6左右
咁呢個球員能力係咪一樣都會廢左？
想做小豬sbc

大橋美久

感性上想換巴哥 理性上要換RIO

我想問prime 堅尼同prime 偉拉分別大唔大，上隻玩過prime偉拉，未玩過堅尼，宜家隊波欠純防中，所以諗緊Keane or 謝4

係 有人話8chem 同10 無太大分別既

上年玩過堅尼麻麻地

細佬控制大腦

吾你老母

分享吓，就算換咗Middle Dalglish，好快好靈活，左右開弓都好，
都係會好緬懷Son 嗰種一起腳就有，仲有用唔同方式射門都得手應手嘅感覺。

直Bang 近柱，窄角度燙遠柱網仔，我覺得Middle Dalglish 嘅燙射無Son 咁準。無錯包皮係快啲好扭啲，打反擊一流，但如果對方打依家流行嘅352，防守塞晒喺中間，你就會懷念返Son 嗰啲不可思議角度鳩起腳就射得入嗰種

2個世界

你覺得可以點攪? 你EXPECT一個咩既答案?

5-6 chem就差好遠
夾下havertz reus 咪有8 chem lor

你是咪唔使瞓覺，一朝早同凌晨都見你留言

傑志對巴塞

無，純統計

堅尼同韋拉根本兩個世界

有得賺都蟹個d

我就係唔識鳩射同成日用佢上腳所以效果好一般所以先諗住賣二換一

等..............

人地掛靴丫

你打咩陣？我用佢打單箭頭，交到波比佢就一吓Drag Back 或者一吓Fake Shot 有空位就起腳，打陣地好勁

我覺得3中場既防中 pivot 要簡迪
4231既要法賓

咁prime Keane 大概可以玩到幾時？ 如果真係for endgame 係咪得辛尼迪/rio/巴哥？ How about middle 謝4？

學其他巴打，自隊十幾場先

無用腦，連蟹係咩都唔知就跟人講
又要跟人買又唔用腦，買完隔一個鐘問點解唔升，蟹哂無錢買人，到升又問幾時放，自己set高市價放唔到又話蟹

4222 我估因為我成日都要扭到空先射累事。同埋應該因為我唔勁只有d4同d3水平

似唔似買波 輸打贏要個班

爆肝兄弟

我隻辛祖就真係蟹喇

D7 d人勁到癲撚左

上年用得好開心丫

Bb rio不了 無icon神力
同prime 差太遠
換Bb rio不如換尼少

屌尋日唔記得左講 呢條on9仔15分鐘輸2粒寧願放低手制都唔走場 做埋啲損人不利已既小學雞野阻住人解任

佩奧爾真人都叫勁？
佢只係懶熱血 成日派膠wor

點搞
日日奴到2點 7點9又要起身返工
真係頂唔撚順

啲人落哂嚟打
琴晚D6比人老強

呢啲無所謂啦 本身打鋪都一樣時間

人地可能為左dr分
你話之前home win 唔走就話

人地掛係度唔走場都要比你屌？
你咪hold住個波到完場咪得
你格硬要炒人地係你晒緊自己時間

有無用過

辛祖就gg了

你係咪睇佢生涯尾段
C朗岩岩去皇馬個排 俾佩奧爾mark到傻

有樣野想問巴打們
假設我上星期四結算個陣係d5
如果今日我降到d7 我聽日都係拎d7獎嗎?

咁少事本身都唔記得，仲要拎番出嚟講
真係唔知邊個on9

下 我又唔係屌人唔走場唔讓我 又唔走又唔打咁有咩意思 認真打埋佢咪算又要輸唔起

派彩之後個刻你d幾
下星期就派d幾

最on9係無機品又要輸唔起既人

其實人地掛機咪掛機
點樣輸唔起
有時間嬲呢d
不如嬲黑警

優待Chi na

已換哥帥，準備奴埋Rio

打wl用532定352好d 532好似守得幾好

哥狗玩落點
普通料?

佩老打歐聯打閘完封C朗已經講緊差唔多十年前既事....真係老鳥

佢只係算唔差 但同好勁有一段距離掛
個人認真同期勁到爆既係Terry 同 Vidic

shadow = kante
好撚勁

佩老大

FUTBIN死撚左

你贏到咪得 又要攞彩攞到盡
上面都有人講左 可能對手係想要dr分
咁都要比你放上黎屌？

希望今次隻謝四唔好再令人失望
上年果隻PRIME都用到差D QUICK SELL
一換BALLACK就兩個世界

今年個engine 唔同左d
可能帶來少少不同

咁樣打機有咩意思 為個幾百分咁咪打埋佢囉 time cost都係一樣總好過你唔skip畫面唔開波哂鳩對家時間

Terry 都可以話同佩奧爾同級既，
維迪就唔好講笑啦，係費格遜個系統同rio勁喳

人地覺得有意思咪得，洗唔洗下下就哂你果套黎做先

好彩刷DR隊贏到呢條濕鳩名字 如果唔係嬲死

點解唔出icon terry

Icon換咩好

對住大陸仔一定要贏 仆街

今時今日 掛機都唔屌得 老了

唔係掛
係我心目中 維迪係個期最強個個 比泰利重勁
除左比費托撚到傻之外

請睇FAQ #16

軌

但呢個名應該告唔入

EA出手？

試過贏條大陸仔4:0，已經Skip 晒慶祝，因為隊名有HK，佢就DM我屌柒我港廢，我話你輸0:4 喎親? 光復香港時代革命，之後佢啲鳩嗡我已經無理，佢耐唔耐都會DM 我依家，話我唔覆佢係咪搞事被人拉咗，啲大陸狗真係煩，屌你踢又唔夠我踢，打嘴炮又打得低質，食撚屎啦大陸臭閪，我堂堂香港人屌你老母臭閪呀

好撚驚換完巴哥發現唔識用有得借幾場就好

放低手制比你任攻都要diu

有十年呀
死喇係到見到有人問rio係邊個 同佩奧爾唔係好勁
感覺自己真係好老

睇數值又唔覺原來咁勁

順手刷埋20球first owner

覺得晒時間點解重會玩ut
Skip中場1次 同下半場開波1次 最多咪晒多你1分鐘

你有無見過Terry 同 佩奧比人撚先
其實所有老鼠型都撚得死維迪
全部屎都係靠rio執維迪先可以亂咁標波
你見佢一去國米要佢擔大旗就要退休

係，我用落都有驚起
免費kante

Time 乜撚cost
你本來真打贏一場都係要用15分鐘啦
掛機又係15分鐘
你放低手制仲可以做其他嘢
明明你係賺左

無計 情意結
我都係諗住拎黎做支點set波

icon swap換butra

呢個岩
人地掛唔掛你都要打15分鐘架啦
成日老奉要人地走場做乜撚

想問覺得佩奧爾唔係好勁關你老唔老咩事
我覺得佢唔勁=我好後生？

泰利臨退休一樣有派過膠
盲撐都撐好啲啦

真心一問,
其實有無非曼聯球迷係覺得維迪好勁

佢去到國米跌晒watt係真既 正選都打唔到
但當年0809年曼聯1x場不失球個段
真係靠佢同vds多

唔使咁激動既ching
無意扮老屎忽 只係佢全盛時期的確係好耐之前既事
而佢全盛個時 球壇都普遍認為佢係top中堅

Rio換唔換好 見有啲人話唔勁

endgame既話應該得j辛可以一直用落去

我直接砌

大家討論下 可能我語氣重左

有冇巴哥fans同我一樣
想要prime 有少少唔想換middle

你有冇睇我講咩呀 我無要佢走場呀
佢打埋佢我仲歡迎呀 你玩fifa為咩姐 打機為左玩姐 而家係唔係都要用15分鐘 點解寧願放低手制都唔玩埋佢 上面有巴打話我仲賺左添啦 sorry我唔知我賺左啲咩 我淨係知個啲時間本身可以用黎打fifa變左要on99睇住佢等完場
如果其他巴打覺得我小氣既我認 之後end topic啦 廢事阻住其他人討論
總之我唔認同呢種打機心態姐

唔介意悶悶地咁贏
總好過好刺激咁輸

其實有小小 prime嗰隻90pac

15 分鐘，對面可能睇youtube 食緊杯面 覆緊whatsapp，其實你趕嘅咪你走場囉，嗰一場勝場對你好重要嗎

認真比個方法你
用一隻手禁住L2 hold住個波
咁就可以switch個mon/用手機睇yotube或者玩手機

prime果隻貴到仆街
就算佢遲d icon swap有都就end game

身為利迷
剩係識笑

巴打真好

想要MOMENT 個隻
但你諗下 而家 MIDDLE 都要成百粒
出左PRIME 同 MOMENT 你都買唔起
你夠奴 我諗 12月頭 應該都換到 MIDDLE 番黎
我就點都換黎玩左先

痴撚線咁都要擺人上嚟 放你自己個名上嚟好過啦 一定唔同你打直接走場

算啦你地當我太撚執着 我唔係趕時間定點
我係唔明點解有得打都唔打埋佢 明明打埋都無蝕

比你入波入到無希望唔想玩，但唔捨得DR d分，所以唔走掛機。明?
點解要迫人玩

睇左咁耐個個都係打算換Rio，我估呢度應該得我會換雷哥斯達
利申: 有愛，童年偶像

簡單講句
一係你太勁同你打無癮
一係就你太閪唔想同你打
一係就自己打到灰唔想打

可能人地放工好攰打兩場訓
見唔夠你打咪掛機食下野休息下囉

我換唔到巴哥會換派路 對意大利有愛

走場走得多又會彈Game，又有懲罰，咪停喺度覆吓Message，你鍾意咪去練吓單刀，練吓綠燈，衝埋Cam 我諗人哋都唔會嬲，係唔知點解你咁躁

我都明你 但2邊都灰 太早輸又冇心機打落去
你又要悶10分鐘

唔洗用手 搵條橡筋箍住
你鐘意雙手打飛機都仲得

最緊要玩得開心
上年明知lampard唔好用 我都撚咗佢幾嗰月

可能又勁又閪，衝晒Cam，跳晒啲閪舞，人哋懶鳩得打落去

屌尋日唔記得左講 呢條on9仔15分鐘輸2粒寧願放低手制都唔走場 做埋啲損人不利已既小學雞野阻住人解任

睇清楚自己句野嗌 俾巴打屌完 係度兜

ea好似話過
出過任何ver既icon
swap 2
swap 3 都唔會再出
eg. 出左 middle drogba
唔會再出prime / prime moment

魯爾又係，上集我都係其中一個魯爾用家

Diuuuuuu我都係做咗sbc 被逼用到end game

巴打咩psn
太勁 想避

game入面好多有愛嘅球員都俾人當地底泥咁，ea正仆街

bb皮尼斯幾好用又平30萬唔洗

想問打352 係咪即係得3個進攻點 2隻翼衛都係LRB
1隻防中打CB 中場中2隻都stay back 咁咪得cam+2隻ST
因為本身用4231 in game轉352 冇理由叫是但一隻翼or cam調落中場中

下次見到自己走場先

兩隻翼都係進攻點 用靈活既切入禁區去傳中

用緊icon rijkaard 88cb
用唔用錢upgrade rio88 好

諗諗下 上年我用咗好多地底泥 巴治奧 bobby Moore

下 有咩問題 我係唔趕時間 但佢又唔走場又唔打寧願阻住人 無衝突架wo

咁我想問係咪兩隻LB RB 都用join the attack

伊巴點解升到8k咁貴嘅 明明前2日6k都無咩人買

小豬sbc 有就快賣

小豬sbc
琴晚max price buy now

Nesta呀

我邊隻字講到自己勁打到人唔想打?
成日放到輸贏咁大所以你地咪覺得我有賺

我上集最盡係Deco，個個話廢但唔知點解我覺得幾啱自己手感

上年用Baby奧雲
真係覺得唔掂

依家賣好？

有冇食評

上年林8加波叔，慢速中場

你唔趕時間，點會覺得人地阻住你？
咪兜啦

戰術 進攻用 長傳
嗰兩個邊自己識跑上去，set回防就ok

352係 41212(2) 嘅變形
三個進攻點就ok
用翼打 LM RM 會俾人用翼陣爆死

佩奧爾最勁o個時
有佢震守後防, 巴塞同西班牙都穩好多
亦都係巴塞同西班牙近年成績最輝煌o既時代
無論佢夾馬古斯, 碧基都係咁勁

其實我地只係想講
即使人地入左場 , 玩到十幾分鐘 輸緊比你兩粒
掛機都唔係咩大問題
點解要迫人同你玩哂成場先?
掛機個段時間你咪當係休息下
碌下手機
但你當初CAP圖 , 屌佢輸你兩粒掛機
就幾銀眼囉
一年UT玩幾千場FIFA , 如果一場咁樣都咁計較
點玩落去

尼斯達有冇巴打換左可以分享下食評

無咩特別真係唔好影人PSN上黎 影人閪都算，廢都要比人影上黎，二次傷害

打機講time cost

今年有錢都會買返佩老大
砌疤MSN

我做左李三腳

今年可以砌到隊車，係後防差的，希望future star中一，兩隻

萬聖節卡係咪年年都出?

迪西里

我都想買張rb老大玩下

一路都係等杜奧巴

見樓上有巴打話哥迪奧拿有驚喜
想換張黎撚下
定儲多d換其他好

咁都叫盲
我一樣覺得 Terry rio勁
只不過維迪唔係同一個 lv 姐
維迪比人撚個陣係當fit仲要唔係一次半次
而且佢係要比人帶住黎踢先勁
但 terry rio puyol 係帶住人踢都咁勁

其實掛機都係覺得自己輸硬想拎返啲coins
我覺得都尚算合理
我覺得點都好過輸左仲要係咁暫停同msg屌你個啲仆街

等下先好似好d
等間下次o個12張難拎好多
就要再度過拎哂的話要換邊隻

就要再度過拎唔哂的話要換邊隻

講到哥狗好驚喜又搞到我十五十六

巴打 咁小事 你可以唔鍾意 但無必要擺人上黎屌

Futbin 有冇得睇個球員食咩Chem好

米蘭定百合

你單純憑感覺講
咁冇野好討論
你問有冇見過佩奧爾比人撚 我搵埋片比你
你都係要認定佢勁啲
咁唔係盲係咩

我想要 totti 呀，就黎組到06意軍

100k點Upgrade好 隻迪裝硬吹

好想知好無用

有無人吹奏下杜奧巴 想試下換

想睇有無勇者揀Baby icon pack

等跌到 185～190k 買黎爽下都好

人地唔想走場 影響自己走場記錄 扣錢 想拎dr 分 都唔撚得 要俾你放上黎屌

人地都投撚晒降，自己又贏硬仲做緊icon 任 都係度嘈生晒 同d 黑警制服班學生 繼續屌柒人有咩分別

你地mane食咩chem

又用得返

覆埋呢到算 反正預左比人屌 我擺名上黎可能over左 我係到道歉
但我都係唔明點解咁多人打機心態咁樣 打機緊係有輸有嬴 因為輸緊2粒就掛機我真係唔識欣賞

咁快諗 起碼都廿幾日後既事

食hawk 但唔太順手 用落仲差過之前用250

個例子又用得幾岩

Mane 打ST 好似唔錯

使撚你欣賞咩
係度自己補完人地掛機個原因
人地同你打緊個陣屋企火燭使唔使msg埋你先走呀
桶完人一刀就淨係講道歉
po埋自己psn啦想避你驚比你炒

drogba不了
btw 更多巴 遲下halloween如果有lightning round d低rate實用球員例如sissoko lucas會唔會跌好多？應唔應該而家放左佢？

唔會跌超多 除非出到IF 或者halloween卡取代佢地

三隻熱狗綠線 Lucas sissoko son 公廁黎

本身諗住卡路士
下個月奴得足就換crespo 唔得就換尼少
而家又要諗多個可能性

舉咁多例都叫憑感覺
我無話 vidic 唔勁，只係唔係最勁個幾個
何況大佬你條片已經係佩奧爾收尾個兩年成34，35歲
你估個個都尼斯達臨老都可以完封美斯

使唔使我貼 vidic vs torres 既片，demo 下咩先叫比人撚

This is important

等你食評

其實隻middle 1.5m都好撚貴⋯⋯⋯

貴過美欺

基斯普除非有愛 無既話唔建議

上年用後感： 唔會識入波，防守okay

差50萬 幾時先炒到上去

我諗住左mane 右250 依家右用緊馬列斯

巴哥個名貴

睇數值同隻普通中堅冇乜分別

琴日無限接近巴哥 點知又上左十萬

到時第一時間即換

我都扭開 但今集整件前場hold up play 其實啱打少少

難保遲下改番頭鎚唔定

我知唔換遲下俾對面隻巴哥sm 時候就會後悔

中後場就未必有後悔呢種感覺

Alison 同 Ederson 邊隻好d 有你巴打2隻都用過？

Tolisso 今集肥料wo

咁不如用唔後衛陣入去再轉
勁中堅又平高勁防中

算啦 巴哥死忠
好唔好用都照去啦啦

睇邊個中堅囉，有d傳番個波上去都有問題

哥帥點廢都好都應該勁過ndom？

真係好少見 Ederson
有得揀梗係 Alisson

29lv個奈良墨水好似都幾靚

用晒d錢黎all in otw lozano希望有回報

求icon swap 指點
正皮 Rio + 哥狗
負皮 辛尼迪 + 舒米高

你地點揀

到目前呢家D sbc 又貴又唔值⋯

換哥帥

咩野輸唔起，知道無得打俾你贏又想要dr分咪擺低囉，師兄冷靜d，拎條橡根扎住r3上下連登時間好快過

發覺de jong打cdm仲好過用vidal打..
而家將vidal打番cm.. 勁好多

不過最慘里奧係Bb
16張既話 都要下月中先有 但到時可能已經全民vvd
所以求指點迷津

Bergwijn 33K

教我炒卡 蝕多過賺

未絕已經升

佢咪教過好多次

遇到個個都認真打
所以認真打到最後 先係尊重

真係要拖下時間

Hold up play 的確係重要左
巴神有4*sm可以背住人做scoop turn 食engine已經可以當明奴咁用

我諗起岩岩WL打到14win仲有幾場淨，又想要dr分，入場own goal 兩球就放低手制，對面條友唔知想練波定咩野事，係咁攻，個波一出界又要睇動畫打左勁耐。頭兩次都拎番起個手制skip動畫，之後見佢繼續自己係度攻我直頭落左街食飯

咁又係
好多中堅傳波勁廢
但想問下用文迪同辛美度打翼衛好唔好
貪佢地夠氣高防同有sm
用世三打好快冇氣
同埋見啲人會Set 雙st回防
又要搵啲多氣St真係好難揀

換晒再諗都未遲 到時如果buff 返頭鎚咁咪換巴哥

岩岩做左小豬..美職果陣點砌好

人地可能等storyline Tolisso呢呢

又可以刷入球 仲想點

26level好快拎到

跟咗廿隻fatfat

你堆盧卡古 otw 今晚6-7點好放

一leak 或 唔出 你跳樓都唔掂

查實你地幾多lv
屌我好撚想要 85 tolisso

點解會全民vvd

依家leak個d 都係利雲無lkk

25

Icon 雷哥係咪麻麻？

我都覺睇定d先
下期d任都唔知難唔難做

我估到時個個都打到咁上下
會買得起

唔會全民 vvd
就算全民 vvd , rio 都會勁過一般普金

隻87larsson好正

又真 打咁耐都未試過對面掛機俾我刷入球

果D係 predict 唔係leak

左翼揀世三定reusbb好

有16隻toliscco 希望食到糊

同埋我怕換完辛尼迪
跟住佢改到頭鎚好撚勁 咁隻辛尼迪就收皮

咪玩 買一個位全副身家咩
再講個市邊有咁多隻

德甲隻if sane有無得炒下呢

23 中間 6萬1經

未必 有幾隻係正路唔會換既選擇

哥帥
李三腳
舒米清
jay jay
派路
山齊士
Owen
Giggs
古華特
高路斯

其他就各有喜好

我入左5隻擺下

咁睇黎要等到時努到幾多張先再諗

baby rio其實已經可以算係end game中堅

owen 20張仲要91無88咁勁
pirlo有d想玩
balleck又係幾正

係咪明天all in 德甲if

呢隻定so 9好？

聽日唔會平 要今日係last day

LKK國際賽無表現咩？

廢 唔好諗住用

姐係依家已經要入potm野？

對魚腩 仲要有otw ea作風一定玩9玩家

入左6隻if plea 同 1隻 if sane 希望唔會燶

入左兩球，我得一隻，搏下先

咁有閒錢做小豬

巴打咁你覺得辛尼迪有冇代替品
好中堅難求定好既二閘難求
好難揀

其實星期一係最好 今日已經升左D 聽日會再升

砌俾中意荷蘭嘅巴打
Depay, Wijnaldum 有機會出if

屌 我本身以為今集會出

派彩都唔跌？

如果出harit呢隻又要起飛，史浩克、黑金、83

laca無懸念

今年好想儲2千年代ac陣 但發覺好多icon都俾人話廢

上年砌隊車整到嘔哂血咁
右閘同右翼都冇勁人

拿卡勁，又易連，英超法國

之前見平12.5k左右入左堆86肥料
主要係Muller skriniar parejo
宜家平均15k
大家點睇個市

屌你老味又係我
琴日一出sbc 16k掃muller
今日不升反跌
dllmch

點解要出左先掃....

點會一出sbc掃

同埋無乜人做，市場消化唔晒

上兩年砌巴塞都係啦
又冇錢入美斯
基本上得so9勁
其他位都係西多過like
係今年丹比利, semedo, lenglet, 達史都upgrade左可以用
vidal 低左一rating但加番速, 反而變相upgrade

諗住炒得起
我係一出sbc頭幾分鐘時掃

我諗住rio+哥帥
啱啱好夠換
到時試吓先

一出先掃唔輸都難

12k左好耐muller
郁都唔郁

但係大家係出SBC個下去放卡俾人接貨

IG dm問咗lozano 佢話佢會出if

聽講sissoko出萬聖卡

希望係sbc

係人都知會出

係人所聽日買

IF 唔會再抽到

點解會跌

其實閘用semedo walker都夠
中堅真係緊要好多
重點唔洗哂一大舊錢去買vvd varane
對窮撚嚟講好緊要

點解你個concept同我地調轉晒..

炒卡真係唔岩我
出vela sbc見ibra無升就放曬出去
第日就升double

Vidal好好撞

小弟窮撚 咁rio真係好似好啲
有隻untrade otw 雲比沙卡係咪岩晒

依樣係運氣問題啫，點都會有，一出先掃就真係唔掂

+1 我又係愈炒愈少 成日中位入

呢隻好用所以升?

都係早d訓 唔好1點睇sbc算

比啲錢上做Walker好啲，雲比沙加我唔多覺會有if

呢種唔係炒卡，係賭博，賭錢有贏有輸好正常

你要end game就j辛 仲可以綠線美斯

入貨都係一大早8點左右，派彩後一小時穩陣

實用卡另計

我零課慢慢打上去 有排都儲唔到美斯
不過多謝你意見

咁普金sane都應該有得炒? 冇錢買if了

睇到正皮負皮數4對1 睇黎rio哥狗實際啲
多謝咁多巴打不同既意見
唔該晒

點解隻son係咁升
之前仲係49萬
依家54萬
幾時先買到

巴打知唔知fitness bug點樣先會失效?

sam gor 唔使son 都夠勁啦

美c c朗升到傻左點買

啱啱個禮拜打得好差
要換一換陣
比人屈隻son屈咗好多場

我而家先草到30萬

應該咁講 窮一定揀rio 閘用返幾皮野嗰d 有錢就揀j辛

Son左右開弓 亞洲一哥

入住隻文尼 入game轉st 應該都好屈

依家好似入IF好D?

this game is beneath expectations

米蘭不過十年前已轉做鍠

手持500k 應該upgrade前面換son先 定換隻kante再儲$

普金文尼如何
想轉陣打兩翼

真人都係 天水圍加度素咩

Son la
賣左隻福仔換ndidi 味得

咪*

原來你係神燈

兒子啦 end game級

Florian Grillitsch 呢隻 82 IF 接近 QS 價入唔入得過?

買左3隻希望炒到
仲有一堆javi係手

更多巴 想問琴日10.5k入左幾隻 if harit 依家上到13k 應該hold多陣定放左佢好 佢仲有無機沖高dd

potm最早一定出之前放

鍠砌經典隊都正今 round 做雷哥，下 round 做 figo ，再執埋C朗
不過鍠無使大錢好幾年己經唔係好孭得起依個名

352用落咩評價?想轉陣

應該好似上次美羊公佈左potm 果段最好炒

已入摩納哥廢金

Rashford + Lucas
Son
Sissoko + if Ndidi

因為歷代都無勁人

換卡路士定里奧好

踢一場拎左6場黃牌 肯改吓未會唔會太易拎黃

里奧好 勁既閘都係幾萬蚊，但勁既CB 要20萬up

有冇nesta用評

防守好 但太慢 唔建議用

如果食pac呢

暫時都唔錯 滿體既話十上十落 進攻方面我覺得好睇隻cam

冇用 食左shadow都唔得
Agility 太低

收到 咁師兄中堅位置有咩建議
用開英超 除左vvd

幾時肯改 tackle完下下俾返人

亂射然後執雞

Sam 仔換完Rio 同哥帥，咁...右閘咪可以用Tie 仔

熱刺山齊士
之後換rio

換rio

d反搶先on9
成日tackle完硬直即刻比人搶返粒波

Rio要16隻喎
換左rio咪冇得換多隻

仲可以換哥帥，或者隻Jay Jay

英超有無邊張勁嘅銀卡速度低過80

vvd pogba kante kdb

一隻勁好過兩隻廢啦

真

買唔切C朗 一升就升100k到1.6m

唔係銀卡咩要

Rio 都唔失禮嘅，自從香港球迷大和解後，已經無乜芥蒂，放心用曼聯人

sorry睇錯

Hazard咁少人用既

Ndom我仲要strong link緊sissoko

想做佢個銀卡任

印象中puyol 入過球絕殺頭鎚有冇ching有印象邊球

隻taa黑金諗住100 k已經高追，宜家上到125k

後備換mu kanazaki 入黎

屌你老母美斯升到1.4m

10年世界杯 絕殺徳國？

今年sbc 的人唔吸引

諗住等佢跌 入黎自用。。。

應該係呢球了
10隊西班牙真係

勁，但唔屈，不如直上尼馬

08年隊西班牙先係最勁
攻得勁好睇
最當FIT 韋拿+費托
中場SENNA+沙維+小白+大衛施華
後備出法比加斯

印象太深刻 徳國連續兩個大賽都係比西班牙絕殺
利申 徳迷

sissoko打cdm係咪可以踢全場唔洗換

果陣既西班牙係藝術黎
之後猜到走火入魔

新手玩FUT, 想問下OTW 羅辛奴 入唔入好?

之前同呢度巴打入左coins ， 半個鐘洗撚哂去等左幾日冇比人ban就review 下d 貨，點知升哂

too late 佢唔出if 會大跌
等佢annouce 左 totw
出既等派彩買黑卡 唔出先買返佢張otw

你話緊自己？

今集美斯好用過c朗

主要係迪保斯基上場後
太保守, 好驚輸
成日出雙防中巴斯基斯+沙比阿朗素
悶到痴線
前面費托又上唔番高鋒, 出單前鋒韋拿甚至有期無鋒陣
猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜

明白，我見佢個價升得好快

法比仔假9

係

呢句真，高位入左otw 夏神 用落一般 , 入屁馬仲抵玩

好慘的
中場一直俾沙維小白霸住
屈左佢做假9

差三場德甲 一場法甲 奴死人哋

thank you

firmino踢st有無食評
打41212(2)

無得屈頭槌嘛

得14萬有無咩英超st好用

去疤又係因為佢地太屈機被逼去踢假9

打41212(2)
兩個ST 要鳩跑
佢打CAM好d

舊年中佢張95紅卡,都唔夠普金尼馬好玩,放左係sub

實用黑卡好難會跌
等佢跌黎入 不如直接轉第2隻啦
WALKER或CANCELO好過啦

Lucas

prime 法比去邊個國家都會係核心
除左西班牙

如果踢st 你兩翼 同 cam 要d 射門勁既人 , 佢二傳好好用

岩岩抽到尼馬100-150萬點執

果期既西班牙真心勁 基本上係巴塞隊咁
西班牙對德國 同睇緊巴塞對拜仁差唔多
同埋當年都做左忽然既西班牙迷

41212（2） 無翼的

Lucas算唔算鳩跑型

就係去疤時被屈做假9
之後越踢越頹
去到國家隊, 迪保斯基又有樣學樣屈佢踢假9
感覺之後就上唔番高峰
係去車第一年叫OK

放曬佢砌巴西

Rashford + Lucas 鳩跑組合

尼馬係sm 輕鬆扭爆型，就算唔熟sm d 制 你鳩用都輕輕鬆，但夏神就要靠推大位 急速停轉向去過人 兩個玩法好唔同 極後悔用夏神冇買屁馬 依家升到90萬

放曬佢又砌唔起巴西

沙維搭小白依個組合真心正

賣陣 , 圍住尼馬黎砌

儲到son之前跟你
多謝巴打

去d8 打個轉就好快

有咩可能，巴西又唔貴

咁 451
Lucas
Telles, Militao
砌英超西甲囉

俾我就屁馬加cam 古天奴 其他鳩砌

而家O既西班牙廢到痴線
上年世界盃
同班FRD出去睇波, 16強對俄羅斯真係悶到訓著

伊雲退左就有

我係用451 用一隻巴西仔連佢
雖然得8chem 但唔覺有咩大影響

打433
打比賽㩒進攻/防守個啲 個陣會自動跳去442 要點做？

想問英超RM除咗沙拿外(唔夠錢買)用邊個好？史達寧有無食評？
我個陣442(2)，入場轉4222

其他o個d Lucas, sandro, militao, 馬昆奴斯, 法賓奴
都好平o者, 應該夠錢

上一代退落黎之後就無啦

if ndidi 食咩chem好

佢地加埋巴士司機/沙比

明明o個時勁到好多猛人國家隊都冇得入選/大後備
例如法比, 卡蘇拿
突然冇哂勁人
isco o個d真係靠唔到佢擔大旗

Richarlison 轉位打ST
Lucas 打RAM

Shadow

451
Lucas
Telles, Militao
砌英超西甲

救指教 換唔換reus好 或者仲有咩選擇
500k budget

呢隊閪波可以點搞 利申窮撚儲錢改改隊波佢

會唔會down grade 咗

沙比 我諗起穿心腿

全攻陣 入番隻SISSOKO打防中先

一係賣曬佢砌 英超 Son
一係 買Reus

連巴西都唔掂
更何況西班牙呢

Richarlison食Hunter？

嘩，又係全攻擊陣

咁平唔洗食啦

正.
每次進攻完都係得返4個人守對面 _ 個人

仲要隊波又唔係平

巴西都好番唔少啦
都出番多d勁d的人
Arthur

唔記得講 Sane Lewan Alisson都係untrade
筆錢買左son 其他位就好弱
Reus依個價錢係咪值得買？

德甲最強

RM Richarlison 轉位打ST
Lucas 打RM
CDM Sissoko/ if Nididi + Wijnaldum/ Ndombele
LB Robertson/Tie
CB Sanchez + Sokratis

德甲依家有無邊隻IF入得過?

賀芬咸果隻 今朝10.5K

我有睇過, 不過無買, SHIT

Neymar真係勁到咁
愈升愈有喎

Now 10750

防中要施素高定if尼迪迪好

買美c 尼馬係咪依家買

Sissoko

入幾隻先

top top tier卡,只會越來越貴, c7, 小花, vvd, 普巴呢堆都會係咁

世三真係唔太好用 無咩特別

痴撚線 入邊隻 入幾錢 入幾隻 你都問
好心自己用腦思考下啦 真係睇到都覺得肉酸

垃圾支那狗，入佢兩球無死猜，俾佢用Son 屈番三球贏我 msg 屌我咩「菜逼」，下次遇到呢d支那怪真係要猜鳩佢

普巴今集唔算top tier 個價都企唔穩

巴打好大壓力，我完整句子呀唔好意思，"等我依家馬上去入番幾隻先"，OK?

sor

佢好似淨係話
等我入幾隻先
咁上下意思喎

如果二揀一 if kai子定reus打st好？
41212 另一個雲拿一定要推個上去

屌，呢個真係是日最佳

今日施政報告出爐 大家都好有火 體諒下

屌

笑左

仲有頭先 輸緊波應該走場定hea踢

唔同，呢個反高潮真係笑到仆街

如果比你地揀一隻做st 搭利雲
你地會用尼馬定包皮
尼馬好似會好玩啲 但依隻跑狗game

屌 我成日唔記得禁不推文 好撚on9

玩緊英超隊有咩icon cam係勁?想搵定個end game 目標

尼馬點先砌到夠chem

一隻Icon Swap 加一隻巴西

zidane

勁

Hagi 唔差
禁實l1黎行路真心痴撚線

咪講咗
451
Lucas
Telles Militao

我都明既，我都唔鐘意伸手黨，我搵左出黎想問下入唔入得過咋，唔係想嘈交

直頭貴添啦大佬
艾力+maddison 應該係人地成隊既價位

哈哈 誤會黎姐

唔用icon唔用包皮最多諗到咁
後面4隻可以再執 會平啲

連包皮

if卡係咪今日出

為大家帶點歡樂，都唔錯哈哈

10點公佈 1點出

法賓奴咩chem最好？

夾德甲可以用CAM古天奴

應該都係SHADOW吧

係咪有老母，想upgrade

防中, 中堅, 得一個答案: shadow

今晚咪知有冇老母

唔該

If kai 幾好用 有冇必要upgrade上reus

諗過但budget有限

Sissoko , ndidi, Fabinho 邊隻打防中最好

if ndidi

其實小豬食shadow打防中現階段算唔算top tier

收工又要奴SB了 巴哥

其實普巴好用wo L2禁住根本拎唔到佢波

全game 最靈活top 1

Sb已完成
差WL, Ger1, ita1, fra1同20 goals

差WL

唔奴左DR先 其他我做哂差單人

屁馬都係一隻跑狗

Reus 有遠射
Havertz 打ST

Ching,你個陣同我一樣咁制
Reus 打st

請問隻施素高係唔係真係咁勁?
想入番隻, 窮撚成日覺得81 5萬幾好撚貴

剛過去個WL個陣LW用COSTA 同ANDERSON
ST用耶穌 CM用FIRMINO 係咁輸
轉用隻FRASER覺得仲好用過ANDERSON同埋COSTA
屌

睇見個中場都唔開胃

窮撚玩德甲罷啦

德甲都無咩其它選擇 係呢幾隻架啦
Anyway唔該巴打

我打352 cam 放kai 仔
反擊kai 仔hold 1hold 等werner 同reus 跑上前

真....只能夠5萬英超買到隻咁既能力係物超所值

點睇呢個陣，準備入熱山

師兄352 係鄧邊個落去打個中堅位？

舒服哥真係好慢好鈍

其實冇錯過90速都係跑狗

Witsel

上面咪有兩隊英超囉，都講咗點upgrade ，個個唔睇繼續問

我都想轉,但唔想德由, 意甲平唔平?
個中場係幾難頂
打WL係托利拉+尼當+費明奴
打完WL賣撚左D人
BTW覺得隻托利拉幾撚勁
個後防又係閪

仲要快得黎sm 輕鬆撚狗

未用過 Kai 但reus 進攻係幾全能

其實如果全英超真係無乜變化...唔明點解可以問咁多次....

係咪死ser?

平價人意甲 唔夠德甲勁

意甲要勁都唔平

中超啦好嗎

Anderson Pukki Lucas Richarlison
Sissoko if Ndidi Wijnaldum Ndombele
問黎問去都唔知想點

咁入番隻先
頂撚左拖利拉
左中場換番隻大力神前面用番阿古路應該夠17win....

應該即刻差好遠

爭單機就搞掂
obline ko晒

呢個平民陣打Wl拎到金3啦

個個week都無時間打
仲有10場打
打到11 win就收工
係咪應該放棄奴icon swap

返工炒卡炒返嚟算啦

原來佢有400k
做乜砌得寒酸

哇屌兒子貴到

WL係咪已經可以報名？

唔該巴打 你有無特別set player instructions個啲？

d 錢應該拎哂來炒卡
i know that feel

有呀 上youtube 睇fifa 20 352 meta
德甲好岩打

好呀 今晚睇睇先 之前打4231 41212都唔太順手

最慘我用緊ben爺lucas都係少氣
好難玩哩個陣咁

但德甲用黎用去都係果堆人好快悶
又未有新特別卡

就係咁寒酸先有40萬咋巴打
不過上星期打得太撚辛苦26先得14win
今個星期砌番好少少快快14w 17w打完就收工
要睇波又要陪女朋友

諗住WL 期間少d勁人打dr

啲錢入曬貨
然後我隊波大部份都係硬吹

唔會架..d勁人好快打哂WL係到玩DR 架 次次星期日無聊打DR都出事

星期日仲要去行街
各位巴打星期五六快快打完20號出下街

咁暫時個個聯賽都係咁架啦
一開波都係少卡, 用黎用去o個堆人咁
hybrid下囉, 會過癮好多

意甲都有
Mertens, Insigne
Gomez

唔回防囉

用中超贏5場SB果個OBJECTIVE，CB LB 大家係咪都係用銅人?

SB 是但啦

尋晚用荷甲打，覺得難打左

意甲都係 祖記 拿玻里
法甲仲慘啦

盧卡斯踢中場好似麻麻 想問轉拿卡踢中場 換返盧卡斯踢前 會唔會好d
定係入隻施素高算數

我比世界炒

利伸入場會換返簡迪同maddison個位

入隻施素高cm 盧卡斯打cam

第一場我重諗緊legendary 定 world class好...簡左world class 輸鳩埋

都係既
同埋入哂貨冇錢買人住

用馬斯 加一隻支那銀人CDM打
仲好用過隊荷甲 可能我用慣支超前場

法甲起手幾好用,
不過唔計尼馬同包皮依2件買唔起既,
隊波好快到頂

SB 間唔中就會俾D全銅人對手你,
唔怕啦

法甲起手不如中超

法甲陣唔係咁差姐 我啲人都夠打到14W

我淨係60,70 ratings先敢打world class

有廿萬 upgrade lenglet上varane定ramos好

ST Lucas + Son
CAM KDB
CM Kante + if Maddison
CDM Sissoko/ if Ndidi

41212(2)/4312 三個進攻點已足夠

留錢
大力神 -> Son 仲好

Icon swap隻zanetti係咪prime?

砌隊 利 出嚟

Cls puyol都比人屌你真係sick波

好似係
印象中OWEN同埋IAN WRIGHT都係PRIME

起碼要打多一個禮拜先夠諗住upgrade for今個星期wl

成日禁L1 轉人 轉錯人
搞到個人仔失位

我reus 打st都頂得住
反而打cam,頂唔順

其實有邊個中堅無比人撚過
剩係講派膠果幾次有咩好講
Vvd前日都犯錯啦

阿狗比比依啲係咪開始會跌價

用右波棍

本身利撚其實icon 想換老四，但巴打話老四鈍鈍地

右棍又成日唔中想要條友

De jong 放人
VVD 一個打兩個
唔識唔好亂講啦
洗唔洗叫VVD 寫份詳細報告俾你

仲有隻KEANE都係

係 電腦人仔跑跑下 跟住禁l1 一個急停
比人過左

你真係咁on9望住個mon睇住佢完場？

下 本身想換zanetti+ schemical
但睇完你講想換rio+ 哥狗

體育精神問題
除非對手贏好多又做9野，我唔會就咁dump低手制

咁惡

Youtube 理性分析係曼迷，佢都好公道咁講VVD 漏頂真係唔可以怪佢，我利迷雖然覺得今年VVD 係跌咗Watt，但暫時未派大膠，所以覺得維迪未到到VVD 種級數...

希望唔會比人問VVD 帶領利狗拎英超未....

搞到我好想換 但驚EA玩野下期出D玩唔到既OBJ

其實有時都諗，係咪時代變左，英超好似冇咩個人技術好強既前鋒。
冇左當年巴哥f9一個都整死你既感覺

健康bug mix

如果我哩個陣要變做352
大家會點排？或者要換邊個幾個位先排到352

我之後會哥帥換gbamin

更新了

猁狗？
Vvd明顯自己都有判斷錯啦
兩個都有錯就講到得dejong錯咁？

見你班友今個月咁快奴完，下個月就調較難度去鬼模式

阿古路算唔算？

85+肥料市場直線向上

先排41212(2)

兩閘打兩邊
CDM 落 CB
其餘不變

更新完之後好多人d相轉咗

對哥帥冇愛不了

Fitness卡仲炒唔炒得起

阿古路玩意識同射術，感覺都比起當年So7 差少少，無咁靈活

如果兩個人犯錯咁你齋講VVD?

幾時會改翻heading
我用頭一球都未入過，空門都飛機

巴打想問影子哥帥 對比 ssisoko如何

Fix左之後個價點都會升，如果要炒不如依家即刻去執返幾張

一定sissoko勁d啦

有冇更新d 人樣？

一黎巴哥F9依d係天材

二黎，時代變...越來越講求打整體，唔圍繞球員制定戰術，變相下代青訓球員都只會越來越少個人特色

好想要xavi呀

咁唔換啦，哥狗係icon卡啫，但係施素高幾萬就得，又唔難砌

同樣法甲起手, 但真係眨下眼到頂, 唯有痴住法國繼續整落去

咁換prime zanetti好似抵過bb rio

唔該巴打

正常幾錢張？

我隊野唔知換咩好
一係哥帥+卡路士 應該最抵屌
一係出一隻 Rio
或者想換隻李三腳

唔識skill move真係好難玩 如果想由零開始有無邊個簡單sm可以入門

Squad fitness $1000 俾人掃緊

Maddison 死忠 應該會換走Lucas thanks巴打

上年1400-1500

Bid 900
Wl 13001500?

WL開波之後會上到幾多

thx bro

屌咁講緊中堅嘛上面
我話vvd犯錯就起哂鋼 又無話佢犯哂全部錯

睇下你幾錢入
我450-500入左100張
而家900照入

算啦 一陣又有人會問點解打熱狗識1防2
上一場陣唔識

試下入少少先

Ball Roll
Fake shot
Drag back
L2 護波
L1 扭波
識呢d 已經夠玩

87/88肥料 咩價位入先唔算炒價?
依家見親都2萬中

450-500 ，你肯定係入緊球隊Finesse?

呢啲識就識出 但成日時機唔岩一係就方向唔好 好難過人 想請問巴打個陣係點練？逼自己用多啲？

想問今日下晝有更新？fitness bug係咪fix左？

之前450-600入咗差唔多800張健康卡
Fat fat啦

認真, 一開始一定係尻出
你出得多就會知佢點郁, 跟住就可以學下FAKE人

睇 youtube 再自己試，先用嚟護波，再練嚟過人

睇下啲人點出最有效自己跟住出就得

你意思係入到場換41212(2) 會比較岩?

800張有冇禁到手斷

800張

講開又講成日睇以前啲球王片都有遠射勁ban
感覺上大個左識睇波好似少左好多有啲可惜

哥狗有冇咁勁

有無預測
利申無睇國際賽

利申：曼

Vvd 未有黑歷史姐
佢的確係勁 但公道咁講都係平分秋色個種
佢唔夠維迪硬 但佢用波包位路數係好出色

若果要比既rio 球風先同vvd 差唔多 兩個係自己隊都係包波既角色多

我有5年經驗

初初開game個陣我都係500-550入咗120張

你砌球隊嗰陣用 41212(2) 砌
你用4231砌 d 人腳同你想要嘅352 位置有出入

禁咗幾日

屌 唔記得更新完。。。

900照去！
WL1500一張

大家揀會揀 Sissoko / 馬度迪 ?

唔識炒球員 咪炒健康卡囉
等佢fix好耐

兩隻都用緊
Sissoko 明顯勁好多
速度 身位 出腳 攔截

APP同WEB係咪無得入? 我年年都要開PS4入..好煩

原來就係你接哂我地啲貨

賺個double

明白, 我再諗一諗

唔覺杜奧巴同費托係個人技術好強嘅前鋒 當然唔係話佢哋冇技術

英超技術好強嘅未必打中鋒，例如世三，施華呢啲

有呀

唔玩了

好似h/h幾勁

等咗今日好耐

sissoko是咪食shadow?

Drag back係咪㩒實R1

對

係，R1 拉後 之後360度都可以

fix左finess了

嚟緊又nerf埋

入左健康卡未呀

單前鋒，要英超或巴西國藉有咩好建議？而家用緊福仔覺得唔太好用…好單薄

SISSOKO 個價唔知捱到幾耐 驚入完貨用一排就大跌

咁呢d 基本野集集都咁用，nerf 咗無咁屈姐

唔夠搶啦

小豬係咪冇乜巴打整？

發達
卡卡我來了

Lacazette/ Son

5萬蚊都要驚

點解有咁多

依家幾錢一張

課金抽返黎

都係son㗎啦

而家唔知 fitness卡上1400-1500啦

唔勁但照換

有無其他想要利雲個隻，但有速度快既

900照去買

宜家900

今週未必有，要下週

牙朗

無$$$…

正常acc呢個月都已經儲咗幾十張未用過

放ps4 coins $13/10k
請留tg

英超個個都低rating eg:福仔jesus 熱山
個個用一排都跌幾萬
都幾慘架大佬
炒卡搵埋搵埋唔係搵到好多錢咋

無課 我都有百幾張

Son 都唔岩？咁大哨

我自己見到87跌到2萬以下會入，派彩留意下
88冇炒

年年開game 450-600

轉德甲

以為呢個星期入

所以今週出唔曬
都無所謂，反正唔等錢使